# 31. Проверить свойство префикса для представленной схемы кодирования.

Свойство префикса: если в код входит слово a, то для любой непустой строки b слова ab в коде не существует

## Алгоритм
Просматривается множество элементарных кодов на предмет того, чтобы ни один из них не являлся началом какого-то другого

## Пример
#### Постановка задачи
1. $`C_1 = \{ac, c, bb, abc, bac, abb\}`$
2. $`C_2 = \{a, ab, abb,... ab^n,....\}`$

Проверить заданные схемы кодирования на свойство префикса

#### Решение
1. Невозможно найти такое $`\alpha \in C_1`$, чтобы $`\forall \beta: \alpha\beta \in C`$ - схема кодирования обладает свойством префикса
2. Код вида $`ab^{n-1}`$ будет являться префиксным для $`ab^n`$. Схема кодирования свойством префикса не обладает
